# Chinese (Simplified) translation for S.EE for WordPress.
# Copyright (C) 2025 S.EE
# This file is distributed under the same license as the S.EE for WordPress plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: S.EE for WordPress 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/sdotee/see-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"Last-Translator: S.EE <dev@s.ee>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "API Configuration"
msgstr "API 配置"

msgid "Configure your S.EE API credentials. You can get your API key from your S.EE account settings."
msgstr "配置您的 S.EE API 凭据。您可以在 S.EE 账户设置中获取 API 密钥。"

msgid "Note: API key is defined in wp-config.php via SEE_API_KEY constant and takes priority over the setting below."
msgstr "注意：API 密钥已通过 wp-config.php 中的 SEE_API_KEY 常量定义，其优先级高于以下设置。"

msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid "API Base URL"
msgstr "API 基础 URL"

msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

msgid "Choose default domains for short URLs, text sharing, and file uploads. Domain lists are cached and will not trigger API requests on page load."
msgstr "选择短链接、文本分享和文件上传的默认域名。域名列表已缓存，页面加载时不会触发 API 请求。"

msgid "Click to fetch the latest domain lists from your S.EE account."
msgstr "点击从您的 S.EE 账户获取最新的域名列表。"

msgid "Default Short URL Domain"
msgstr "默认短链接域名"

msgid "Default File Upload Domain"
msgstr "默认文件上传域名"

msgid "Automation"
msgstr "自动化"

msgid "Enable automatic actions when publishing posts or uploading media."
msgstr "启用发布文章或上传媒体时的自动操作。"

msgid "Auto Shorten URLs"
msgstr "自动生成短链接"

msgid "Auto Upload Media"
msgstr "自动上传媒体"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Enter your S.EE API key. It will be stored encrypted. %s"
msgstr "输入您的 S.EE API 密钥，密钥将加密存储。%s"

msgid "Get API Token"
msgstr "获取 API Token"

msgid "Default Text Share Domain"
msgstr "默认文本分享域名"

msgid "Default: https://s.ee/api/v1/"
msgstr "默认：https://s.ee/api/v1/"

msgid "— Select Domain —"
msgstr "— 选择域名 —"

msgid "Refresh Domains"
msgstr "刷新域名"

msgid "Automatically generate a short URL when a post or page is published."
msgstr "发布文章或页面时自动生成短链接。"

msgid "Automatically upload media files to S.EE when added to the Media Library."
msgstr "添加媒体到媒体库时自动上传到 S.EE。"

msgid "Permission denied."
msgstr "权限不足。"

msgid "Please enter an API key."
msgstr "请输入 API 密钥。"

msgid "Connection successful!"
msgstr "连接成功！"

msgid "Connection failed: %s"
msgstr "连接失败：%s"

msgid "Unexpected error: %s"
msgstr "意外错误：%s"

msgid "No domains found. Please check your API key."
msgstr "未找到域名。请检查您的 API 密钥。"

msgid "Domains refreshed."
msgstr "域名已刷新。"

msgid "S.EE Settings"
msgstr "S.EE 设置"

msgid "S.EE"
msgstr "S.EE"

msgid "S.EE Management"
msgstr "S.EE 管理"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Short URL"
msgstr "短链接"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

msgid "Copy failed"
msgstr "复制失败"

msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgid "Sharing..."
msgstr "分享中..."

msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "确定要删除吗？"

msgid ""
"This will only remove the record from local history.\n"
"\n"
"The content on S.EE will NOT be deleted. If you need to delete the source file, please visit s.ee/user/links.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此操作仅删除本地历史记录。\n"
"\n"
"S.EE 上的内容不会被删除。如需删除源文件，请前往 s.ee/user/links 进行管理。\n"
"\n"
"是否继续？"

msgid "Please configure your API key in S.EE settings first."
msgstr "请先在 S.EE 设置中配置 API 密钥。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有权限访问此页面。"

msgid "S.EE Short URL"
msgstr "S.EE 短链接"

msgid "S.EE client not configured. Please set your API key."
msgstr "S.EE 客户端未配置。请设置您的 API 密钥。"

msgid "Could not get post permalink."
msgstr "无法获取文章固定链接。"

msgid "No domain available. Please configure a default domain."
msgstr "没有可用域名。请配置默认域名。"

msgid "Invalid post ID."
msgstr "无效的文章 ID。"

msgid "Short URL created successfully!"
msgstr "短链接创建成功！"

msgid "No short URL found for this post."
msgstr "未找到此文章的短链接。"

msgid "S.EE client not configured."
msgstr "S.EE 客户端未配置。"

msgid "Short URL deleted successfully!"
msgstr "短链接删除成功！"

msgid "S.EE URL"
msgstr "S.EE 链接"

msgid "Delete from S.EE"
msgstr "从 S.EE 删除"

msgid "Upload to S.EE"
msgstr "上传到 S.EE"

msgid "Attachment file not found."
msgstr "附件文件未找到。"

msgid "Invalid attachment ID."
msgstr "无效的附件 ID。"

msgid "File uploaded to S.EE successfully!"
msgstr "文件已成功上传到 S.EE！"

msgid "Missing delete key."
msgstr "缺少删除密钥。"

msgid "File deleted from S.EE successfully!"
msgstr "文件已从 S.EE 成功删除！"

msgid "No file provided."
msgstr "未提供文件。"

msgid "File upload error."
msgstr "文件上传错误。"

msgid "S.EE File Upload"
msgstr "S.EE 文件上传"

msgid "File:"
msgstr "文件："

msgid "S.EE Text Share"
msgstr "S.EE 文本分享"

msgid "Content:"
msgstr "内容："

msgid "Title (optional):"
msgstr "标题（可选）："

msgid "Type:"
msgstr "类型："

msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

msgid "Share Text"
msgstr "分享文本"

msgid "Content cannot be empty."
msgstr "内容不能为空。"

msgid "Text shared successfully!"
msgstr "文本分享成功！"

msgid "Missing domain or slug."
msgstr "缺少域名或标识符。"

msgid "Text share deleted successfully!"
msgstr "文本分享删除成功！"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Domain:"
msgstr "域名："

msgid "Custom slug (optional):"
msgstr "自定义标识符（可选）："

msgid "Leave blank for auto-generated"
msgstr "留空则自动生成"

msgid "Generate Short URL"
msgstr "生成短链接"

msgid "Text Share"
msgstr "文本分享"

msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Shared URL:"
msgstr "分享链接："

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Drag & drop files here, or click to select files."
msgstr "拖拽文件到此处，或点击选择文件。"

msgid "Browse Files"
msgstr "浏览文件"

msgid "File URL:"
msgstr "文件链接："

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "URL"
msgstr "链接"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Text Share History"
msgstr "文本分享历史"

msgid "File Upload History"
msgstr "文件上传历史"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "History entry removed."
msgstr "历史记录已移除。"

msgid "Invalid entry."
msgstr "无效的记录。"
